好痛。。。

俾部電話襲擊。。。

建議你告佢傷人

RAP

佢講咗啲咩....

愛鏈沒經驗

唔好忍，打返佢轉頭

幫我(´•̥ ̯ •̥`)

訓係到睇手機一時手軟達落面到

佢打咗我塊面。。。。

濛狗

比部電話我

唔係我手軟 係佢有性

想保護你

好man

保護埋你

sorry lor

？

好心你有時間搵埋啲濕鳩gif就做gym啦成日三更半夜喺度打卡